[有片]余香凝終於現身！面容憔悴落晒形

大家慢慢睇!

嘩 成個月咁長先搵第二個
辛苦哂你啦

喺人度過咁多日夜梗係憔悴啦

日撚日屌. 唔憔悴咩

生意伙伴？

咁d雞竇咪日理萬機 幾時上創業板

笑到仆街 個達成唔到嘅共識咪就係你想做雞 陳家樂唔俾

假到佢呢

曾上游

上去傾生意，講緊一個月要幾錢先包到佢

條第三者好慘，本來溝到手，條女宜家可能比記者嚇到唔受

唔係女既會吸哂男既D精氣咩